咁誇張？│兩裸男疑港鐵車廂內進行猥褻行為 網民：想洗眼

社交程式Twitter流傳一條短片，兩名全身赤裸的男子，在一列懷疑是港鐵車廂內進行性行為，引來網民熱議。港鐵表示已就此事報警，有需要時會配合警方調查，並呼籲乘客不應在鐵路處所内作出不雅、使人反感或造成騷擾的行為。

短片全長45秒，片中兩名男子全裸，於懷疑港鐵車廂內進行性行為。旁邊的三人座位上，有相信屬於他們的衣物。短片已進行後期製作，兩人面部被遮掩，而鏡頭所擺放位置是在對面座位，相信是有預謀拍攝。片中未見有其他人，但列車車窗外景色為黑夜，傳來行車的「𠾐𠾐」聲，沿途有光管的燈閃過，相信是行經管道內。

成幅圖都係格仔不如唔好登

唔可以戴有色眼鏡睇，如果一男一女咁又要不要洗眼啊？

唔可以戴有色眼鏡睇，如果二個都係女咁又要不要洗眼啊？

洗一隻

on9報紙，早幾日咪係連登見過囉

邊有人想洗眼
好正喎

基佬核突咁多唔該唔好同一男一女比

個網民唔抵得人地有得扑野，佢冇得扑，所以就話想洗眼，好酸啊

洗邊隻眼

公衆地方行爲不檢 拉

你誤會咗了，人地係話洗屎眼

你上偷拍網都大把男女公開性交啦
有幾奇呀
根本歧視

基喎

垃圾百分百報

呢份報紙果然好適合從未上過網的鄉下廢老睇

屌你老母死左膠

鐘意就鐘意 唔鐘意就唔鐘意嫁啦 屌你老母

片？

我夠唔撚鍾意你
屌你老母

屌你老母

成件事都好正wo

利申：非gay

屌！我以為係邊個整既佈景咁迫真
整到好似拍緊日本av個車箱咁

想睇圖

（有片，自己backup）兩男港鐵仆嘢

野性返少少就話人猥褻，正一封建思想

D流出 gay片個個大大隻條J又大條
的確好睇過流出男女扑野片
西又黑丁又細

難以置信

報左警

周街扑成隻狗咁

Ching有興趣睇無碼？

幾日前到依家仲未見到條片

咪係

我睇到射哂 平時同男朋友做都冇咁刺激

肛交唔洗眼咪有屎囉

咁正都洗眼?
又唔係2件排骨五屌

要洗手

公眾地方黎屌你老母
基佬係應該死全家

要

正呀喂

應該要捉個2隻死gay佬入青山治療
同性戀依d精神病再唔根治會好麻煩

大把男女仲核突過佢地啦

大把女人睇 BL

電車痴漢

岑子杰 陳志全？

冇睇
乜唔係情趣酒店

基登仔： 片呢？？

cls幅相好似有乘客
癲到

又係你呢位專家

🐴👁

幾正
利申： 非gay

我入到黎

咁你平時點睇AV？

圖定伯母

你老母死基佬，好能核突，基既快d 死晒佢

前世未見過人造愛？洗咩眼

又係度打稻草人人 撚有人講過一男一女就唔使洗眼咩

我只係繼承高登傳統

睇開LV

係片黎嫁

💩 👁

邊位巴打黎

屌你老母 又聖人上身？

On9 唔鍾意就唔鍾意架啦
講句洗眼又triggered

洗屎眼

冇可能會冇人喔

洗第三隻眼

屌你老母死gay佬
差佬拉到呢兩條死gay佬未

一人小句啦
Btw你個名

死基佬喎唔歧視佢哋歧視邊個？

佢地自己拍低

真 如果兩個女人磨豆腐又唔係咁講架啦

次次入完呢d post就有大量gay廣告
Google應該誤會左我係gay

其實好小事男人又唔會蝕底

立法捉撚哂D gay 佬入精神病院啦屌

唔洗眼咪好污糟

-2019 年秋，武漢病毒實驗室 (WIV) 有職員染病，病徵描述與其後12月爆發的肺炎疫情相近
-2003 年沙士疫情後，武漢病毒實驗室 (WIV) 成為了世界知名的冠狀病毒研究中心
-至少從 2016 年起，武漢病毒實驗室 (WIV) 開始對RaTG13蝙蝠冠狀病毒進行實驗，此病毒與 Covid-19 96.2% 相近

美國國務院官方調查：

中國共產黨害死全世界2百萬人，搞到民不聊生
冇晚市堂食、冇得做gym、永遠要帶住口罩都係武漢病毒實驗室導致

真
作為傳媒就算係炒作新聞都應該有少少職業操守
唔應該揾個最極端嘅留言嘩眾取寵

Wow

影衰香港member

其實身材幾好，我唯一不滿係佢無內射

片呢

🐓👁

周街痾屎都係野性嘅一種 你接唔接受到？

#3係你分身

屌你老母死基佬 早日生性病啦

大驚小怪, 好似成世人沒見過人仆野咁

個標題寫明都入post 睇
仲要播埋條片
之後又話要洗眼
又想睇又唔敢認鐘意
正常人一係唔睇，一係睇完都唔講
隱性gay 先要好刻意表達憎gay

真
想睇0仔喺地鐵被人中出之後喺cam面前影著流啲精液出嚟

Cap圖嚟睇吓，我未見過gay廣告

「作出有違公德行為罪」又稱「破壞公眾體統」，是《普通法》下罪行，最高可監禁7年。有大律師表示，猥褻行為可分三大類，一類是在公眾地方進行性行為，可觸犯有違公德罪，最高判監7年。其次是在街頭攬攬錫錫，衣衫不整，但未有性行為，可被控公眾地方行為不檢罪，最高入獄一年；最後一種是在公眾場合裸露身體，最高判監6個月。

洗乾淨睇清楚啲

你平時一定⋯⋯⋯

收鳩皮啦 女人個胸恐怖十萬倍

屌你老母啦 一早講撚左同性戀唔係精神病黎架 你呢啲分明係歧視 你先至係精神病患呀 仆街仔

咁你快撚啲去死先thx

基佬唔撚係精神病患呀 臭閪
你個人把口咁賤
祝你日日比人屌到殘

多得你依啲左膠，同性戀病患先失去咗接受治療嘅機會
依家兩位同性戀病患整污糟咗地鐵車廂，你好應該負起責任幫手清潔返

最應該接受治療個個係你

點解你地要為左一已屌屎眼既私慾去破壞香港既倫理道德
收手啦 快d去睇醫生，同性戀唔係絕症，仲有得醫
連登巴打係唔會歧視你地

做sp 好唔好

d死基佬係咪咁鍾意出位？男女都唔會啦！

Internalised homophobia

係撚咁幫啲gay佬講好說話 你都唔荒唔係

九成港男都冇片入面咁大隻

人地0仔都大隻過你 你捉到咪捉囉傻鳩

支持同性戀= 左膠？
重有，同性戀係精神病，你確定？
有冇醫學案例同性戀可以變異性戀 又或者異性變同性
我都好奇想知

蘋果嚟

屌你老母啦 你妄想症發作就睇精神科啦

係又點 唔係又點 我只係睇唔過話佢地係有病 話得佢地係精神病嘅都係無讀過書嘅社會寄生蟲 死地底泥
加上我身邊啲基friend不知正常過你地呢啲鍵盤戰士多多聲

重案組快d拉人啦，
夜媽媽咁少人坐地鐵，
你唔係查cctv都搵唔到果2條死基佬呀

收皮啦死gay佬

大家唔可以屌柒啲死臭gay同阻膠㗎唔係就會俾人話鳩你恐同㗎喇

快啲講
GAY LIVES METTER

屌你班死臭gay老母呀 陰陽插屎忽鬼

我比較關心有冇漏屎同精出嚟

0仔喺地鐵被人中出之後喺cam面前影著流出嘅精液

都好過你條社會寄生蟲 死垃圾